# dos wordpress con base de datos en un servidor

Este yml lo que hace es instalar dos wordpress cada uno con su base de datos mysql, usando un nginx-proxy con letsencrypt, que crea y renuava sus certificados
 